電腦又壞L左...懇請各大神指教

件事就係咁既，前日部腦仲好地地打緊LOL,
琴日就開左機大概一分鐘左右就自己熄左機..咩反應都冇，求電腦大神指教

以下都係開左機啲畫面，有時未倒數完都熄L左機，加上唔知點解我依個畫面我係用唔到keyboard...只好等佢倒數。另外都有試過用碟開機，但結果都係一樣load緊隻碟就自己熄機..

之後我自己打開左個主機，發現風扇同粒cpu因為冇哂散熱膏導致解左體，唔知又係咪咁既原因導致開唔到機？

求大神指點小弟迷津

今年讀幾年級？

cpu 出煙

乜而家啲 heatsink 就咁痴住粒 u 咁勁架咩

笑到我

係粒U 上面BBQ

唔係..係影得矇姐ching

佢唔係靜係痴住，仲有4口螺絲扣住個heat sink

搽返新嘅散熱膏
再上返好個散熱開機睇下點啦

發現風扇同粒cpu因為冇哂散熱膏導致解左體
你四粒螺絲裝飾用㗎？

散熱膏原來係當膠水用
學到野

所以話白痴就係白痴唔洗加電腦兩隻字

發現風扇同粒cpu因為冇哂散熱膏導致解左體
笑撚死

笑到個人醒晒

電腦又壞L左，即係之前都壞過

講黎聽下上次點壞

大你老母神

你入BIOS睇下有冇你隻HDD
如果冇姐係HDD死左

成舊heatsink係張display卡上面仲敢開機
唔驚燒？

我都想問,張圖睇到我黑人問號

你舊heatsink連散熱膏殘渣成舊痴喺顯示卡上面想點

你唔止要抹走cpu果d散熱膏,連顯示卡塊板都要...但唔好抺甩/抺彎上面d針........

佢可能想這樣呢

機箱張相煙霧迷漫咁樣